---
title: ΠΡΟΚΗΡΥΞΗ - ΠΡΟΣΚΛΗΣΗ ΓΕΝ. ΣΥΝΕΛΕΥΣΗΣ HEL.L.U.G.- ΚΥΡ 10 ΜΑΡΤΙΟΥ 2024,
  18:30-21:30
layout: events
bannertemplate: hellug-banner.html
date: 2024-02-18T20:12:06.271Z
eventdate: 2024-03-10T16:30:06.289Z
category_title: Δράσεις
draseis:
  - news
  - event
tags:
  - Εκδηλώσεις
  - Νέα
summary: Προκηρύσσεται η ΕΞ ΑΠΟΣΤΑΣΕΩΣ διεξαγωγή της 26ης Τακτικής Γενικής
  Εκλογο-Απολογιστικής Συνέλευσης της “Ένωσης Χρηστών και Φίλων Linux Ελλάδας
  (Ε.Χ.Φ.Λ.Ε.) - Hellenic Linux User Group (HEL.L.U.G.)”
---
Προκηρύσσεται η ΕΞ ΑΠΟΣΤΑΣΕΩΣ διεξαγωγή της 26ης Τακτικής Γενικής Εκλογο-Απολογιστικής Συνέλευσης της “Ένωσης Χρηστών και Φίλων Linux Ελλάδας (Ε.Χ.Φ.Λ.Ε.) - Hellenic Linux User Group (HEL.L.U.G.)” την **ΚΥΡΙΑΚΗ 10 ΜΑΡΤΙΟΥ 2024 και ώρα 18:30–21:30,** μέσω των Συστημάτων:

1. **Jitsi/Meet Hellug** για την διεξαγωγή της συζήτησης και των αποφάσεων για τα θέματα της Γ.Σ.
2. **ZEUS/GRNEΤ** για την διεξαγωγή της Ψηφοφορίας των Μελών για τα Όργανα του Συλλόγου.

![](/media/gs2024-election.png "HEL.L.U.G. Elections 2024")

Καλούνται τα μέλη του Συλλόγου , να ενημερωθούν για το πλήρες κείμενο της Προκήρυξης, από τον σύνδεσμο  https://lists.hellug.gr/pipermail/hellug/2024/011543.html 

Για την συμμετοχή τους στη Ψηφοφορία, μέσω του Συστήματος ZEUS/GRNEΤ, θα λάβουν προσωπικό μήνυμα και σύνδεσμο, από το Σύστημα.

Καλούνται τα μέλη του Συλλόγου, να συμμετέχουν ενεργά στην διεξαγωγή της Γ.Σ.2024 !
